［5比0］仇思達：不要讓烈士以死相諫換成為為泛民抬轎的結局

屌 又黎分化撚

兄弟爬山，各自努力，
百花齊放，殊途同歸，
槍口對外，絕不分化，
爭取自由，天經地義，
百萬加一，勿忘義士。

仇思達: 泛民誤導公眾, 23條和逃犯條例影響不大, 澳門立左23條都無咩事

如果冇左仇狗個名

之後句野好似好合理

洗唔洗幫大灣駒整返個風火輪呀

冇講錯 不因人廢言 推

條友明明之前一直都撐送中
做乜突然變左同路人?
梁烈士關你撚事,用番你最種意講果句
大灣駒你唔撚好食人血饅頭呀

呢班垃圾真係私怨上腦

仇狗唔係一直支持政府既咩?

無班議員屌住啲狗，啲義士612仲有力衝咩
總之都係兄弟爬山
唔撚好分化啦

你地幫緊飯民抬橋吖屌你老母！

收嗲啦過街老鼠

碌撚funson

佢自己咪又係仆街一個,人少就笑柒抗爭者,

人多成功左,又悔改又恐懼,屌你老母,

罷工停接政府JOB先出來論政啦,死仆街

【反送中過後】屌你老味!!! 下星期就係《國歌法》二讀嘞....

私怨撚到大是大非時間仲要上晒腦

過街老母 大灣駒

林鄭呀 你老母呀 大灣駒

【和理非判官親自評級】
和平 ★★☆
理性 ★☆☆
非暴力 ★☆☆
和理非總分 ★★☆
評語：太衝動，應留力，小心民意，和理非可達到

————————
————————

（有圖) 我 在 此 宣 誓 就 任 「和 理 非 判 官」

聯署 美軍來予

大灣駒鳩up就真係無撚用了

躝啦，大灣駒

認同
不過大敵當前仲攪局真係好戇鳩

唔好再幫個收政府錢既仆街宣傳,
個運動未搞起,就踩到抗爭者地底泥,恥笑,侮辱樣樣齊,
到人地成功了,又痴埋去義正嚴詞扮伸張正義,面皮厚過支那人